美股認真討論區 MCCCXCIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

大v

幻覺

升呀

推

PLUG我屌你老母

大和號又標奇立異 幾時落地獄俾我執貨

用黎hedge既 LP QQQ係咪等埋鮑仔9up先走好D

垃期上返幻三

升返都屌

It’s crushing me

好...好大碌綠色

比返d錢我

盤前panic左

係咪mo事啦

想多了

me too

我都有DIA PUT
好彩早幾日另外有買QQQ PUT

開盤買了5股GME 對冲小幫手

澳巴提大家走契媽

特價時段完

BB我屌你屎忽!!!!!

要細心呵護

暴巴出軍未？

又推大數上去

好似好耐無人講ycc 會唔會一陣突然出招變升joy

冇事啦升返哂

tsm彈都唔撚陣

如日中天

FBI

一陣走咁啲，逃生門已開

真係panic sell屌

QQQ V !

寶寶號係唔會俾人燈到 包括我

搵石仔報仇

都係小注考下眼光

直上西天

最近 廢股之霸

反彈了，沒事了

機會來了

印象中上年回調都係上上落落/妹成個月

人地話走埋mpf

仲有一星期補鑊
但太多不可控制因素
好痛苦...

撈左教主隻sft

TSM,升得少過SOXX 跌得多過SOXL

佢話今晚決戰

PLUG 37蚊清咗一半，咁樣升上去

咁早撈
一間加息大家就仆街

Not my job就玩完

俾返啲希望龍軍得唔得先

ALLIN入貨 唔信暴跌

PLUG已經豬死
BB係另一隻重倉

鮑sir 唔會推冧個市既

升

加息=股joy 所以不可能

睇錯qqqv

媾女咁麻煩 自己打飛機好過

理論上佢又冇責任令股市長龍

仲好講 一上船就水浸

我ok

張圖玩到咁...個BB隨時浸足十幾廿年都仲浸緊

依家咪低過37...

32.7$左右

PLUG 68@10 到時個孫應該會多謝我

道標創新高 其實唔洗再出新招pump?

32.X

走牙

下句就話its my duty撚狗

好多大單沽緊
但睇基本面又無發生負面野
阿木條友唔知沽乜春

止蝕大忌 走左後悔

係咪收到風要武統台灣

其實打j 幾爽

無錯,止左蝕,del watchlist

個巿強到完全冇力跌

特價仲唔加倉

我未出世我吖爸買建商都講同一番説話

依家36.7
仲有機可以入返

我miss左盤前個價
見到跌13%人人都會彈
搭唔到線

買多左20股

Ig?

Eh都有得彈

果時唔記得原來牛牛買左10股上次納DEE圓頂清倉清剩左佢
希望佢60年後變AMZN

立即不問價

MAXR

頂撚住

Tsla sq又插

你唔係ching chong既咩

賭屎忽唔會加

小西個倉點樣

係fed子對sh派嘅考驗

等緊2點鐘撈底

迪加

小西門寺炎上

今晚講完咪又冧閪

fomo

想問吓鮑蛇係今日鳩up?

爛果跟跌唔跟升

係我就唔FOMO住

大奇蹟日
道指插納指升

均價8.53
希望唔使死

VERI重傷
我覺得有機會落到$20
正常人唔會坐得順, 如果想走可以走先, 我殿後

Tsla咁都彈得翻少少

廢老股 都唔係好夠力

呢個真記得上次一講完not my job之後納指大棍大棍咁插

Watch list

個市想橫到鮑蛇講嘢?

成日都一野轟落7.5
之後一賣就彈上10蚊

最後清蒼機會

果陣時個個希望佢搞slr

結果

認真小西睇呢隻睇到咁淡？
落20跌多50%wor

咩都唔做早啲訓算
好彩今朝走咗soxl

知道了

不過今次好彩冇蝕

豬死了

跌到20都未穿佢均價

FK TSLA

美國士兵守則（股市版）

1. You are not a superman.
你不是巴菲特。

2. If it’s stupid but works, it isn’t stupid.
如果一種笨方法能讓你到賺錢，那就不是笨辦法。

3. Don’t look conspicuous – it draws fire. ( This is why aircraft carriers are called “Bomb Magnets”. )
赚钱了别嘚瑟，混久了总是要还的。

4. Never share a foxhole with anyone braver than you are.
永遠別和比你衝動的人買同一隻股票。

5. Never forget that the lowest bidder made your weapon.
別忘了，券商也在割你的韭菜。

6. If your attack is going really well, it’s an ambush.
如果你覺得股市裡賺錢很容易，那就離虧錢不遠了。

7. All five-second grenade fuses will burn down in three seconds.
所有跌了50%的票，都會再跌50%。

8. Try to look unimportant because bad guys may be low on ammo.
儘量保持低調，否則你会被TSLA腦殘粉攻擊的！

9. If you are forward of your position, the artillery will fall short.
如果你的票漲多了，那說明它快跌了。

10. The enemy diversion you are ignoring is the main attack.
看不見的風險，才是真風險。

11. The important things are always simple.
重要的事總是很簡單。

12. The simple things are always hard.
簡單的東西總是很難。

13. The easy way is always mined.
別試圖走捷徑，你會踩雷的。

14. If you are short of everything except enemy. You are in combat.
如果你除了虧錢，什麼也沒得到，那你一定是在炒股。

15. Incoming fire has the right of way.
在股市裡，真理不重要，資金量最重要。

16. If the enemy is in range, SO ARE YOU!!!
盈虧同源，懂不？

17. No combat ready unit has ever passed inspections.
沒有任何一個買入決定是無懈可擊的。

18. Things that must be together to work usually can’t be shipped together.
基本面，技術面和資金面得出的結論，永遠不會統一。

19. Radios will fail as soon as you need fire support desperately.
最需要抄底的時候，往往沒有資金了。

20. Anything you do can get you shot – including doing nothing.
股市裡，你不論做什麼都可能虧錢，包括空倉。

21. Tracers work both ways.
你的交易對手，也在看與你一樣的信息。

22. The only thing more accurate than incoming enemy fire is incoming friendly fire.
比騙子更容易讓你虧錢的，是朋友推薦的股票。

23. Make it tough for the enemy to get in and you can’t get out.
如果你不願意承擔風險，那你也賺不到大錢。

24. If you take more than your fair share of objectives, you will have more than your fair share of objectives to take.
如果你賺了不屬於自己的錢，遲早會連屬於你的本金都虧回去。

25. When both sides are convinced that they are about to lose, they are both right.
當多頭和空頭都撐不下去的時候，拐點就來了。

26. Professional soldiers are predictable but the world is full of amateurs.
真正的投資者是理性的，可惜股市裡到處都是韭菜。

唉屌 呢隻廢野真係
我20$貨坐到最頂都未走
仆佢個街無啦啦咁樣比人收割
最後5X平撚左

納dee靠散戶救

雷公風格文

晚上八時起銅鑼灣指明「受限區域」（即銅鑼灣告海宮大廈及海都大廈2旁帳篷都可看見檢測打字員，據知，她們受聘模式為散工，每小時有120元。記者還聽到職位較高的職員叫她們：『成晚流流長慢慢坐』。

攝：限聚玲

#高登 #高登新聞台

請唔請人

撈底獸又然

呢排再冇人提雷公

雷公出嘅

廢道倒趺

不值一提

睇都冇睇過 唔知你哋做乜咪迷

我屌

唔識升

仲有無慘叫聲

輪到道指

美國GDP係唔係要升40%

AMAT綠

澳洲執石仔

到底我第2次清倉會唔會做on9

MU MONSTER 就黎破頂

maxr跌多d
3字頭加貨

睇過兩集
一集個半鐘太長啦

匯豐嗰個好撚多tesla

靈車做乜

咁問無意思
對得住自己就得

tesla 瘋狂紅綠燈

最後瘋狂

臭雞都daytrade

金波今日咁好力

個市強到，完全無力跌

唔想蝕
今年玩穩陣d

除非夜晚又滅世
如果唔係so far都係跌好少啫
使唔使 ching chong 啊？

手痕想撈爛果

道納一個鐘內rotation
盤前又洗左堆penis清蒼師 慘

提我做咩

睇你冇陰功

plug 多人買到

早d訓 等鮑蛇講完野起身撈貨

撈錯位有排坐

龍軍反攻

而家已經多過尋日一日成交

未洗完啦
唔講納 其他兩指點都要跌一跌

好多勇士

呢個真

我都中左假賬伏坐緊

龍軍今日撈貨 2點前好簡定位坐

所以預2點又洗次
同一日派幾次

TSLA宜家升幾多
2點就跌多幾倍

屈機

大棍

唔採取行動

等鮑威爾講野 先

又嚇到d 人penic sell

傻西TSM

viac快酒

檸檬水好彩走左

我hi 咁快跌完

遲左走今次

純睇TA, 頭肩頂已形成, 成棟聖誕樹咁
2020 6月到10月都form過同樣形態
我係大約8月10日都有同我其他買咗VERI嘅朋友講同樣說話
"正常人唔會坐得順, 如果想走可以走先, 我殿後"
有機會落到個位數
9月棍個陣直情落到$6.63

但我自己就會坐
因為我用FA揀股, 買入一隻股至少睇5年
TA睇唔到5年
但普通人就算啦, 要走就好走了
廢事一陣比人屌爆個屎忽

當美股post越推越慢嘅時候
我就知道 我越嚟越發

望住忘巴啲comment成日忍唔住係條街度笑

靈車發威

兩點再睇啦
上次鮑蛇講野前都V上去
佢講完之後收曬皮

咁快撈得？

終於見到你

Mo事啦 全線V上去

TSM不如改名做跌多10倍半導體etf

姐係如果落到個位可以上船啦

唔關你事啊 收聲啊

跌10倍+升0.5倍

係

呢啲錢我真係唔敢賺
好似賣完入左少少SENS即刻升返
都叫揦返拃沙

納指係咪都會一路跌?

最後瘋狂酒呀

你呢個我笑咗

屌真係企穩左睇嚟唔可以再睇淡。。

跌撚夠未呀

上面兩個comment咁極端？

Bull Trap

靈車我day trade 愛股嚟

好吸引

升番都屌？

恰着左冇睇到開市嗰棍

今日bear trap

Btw

乜撚野事

連徒子都復出燈爆個市
四連溶is coming

上年今日好似仲係到沽緊港女食大茶飯

Plug盤前斬咗嘅還好嗎？

盤前盤後跌既一半都未追到喎

人妖咁款

佢走哂

viac派返落80 再討論

徒6000睇升 我走先了

頭先睇你直播畫圖都見到有好明顯頭肩頂

如果真係頭肩頂落20
小西唔驚唔驚無曬liquidity要call mar？
話曬都你最重倉

撈左tdoc

目標range幾多

今晚幾點講野

今日擺明爆買日

bull trap個bear trap個bull trap
八奇思考領域

轉完燈先講野

龍

揀左net

AI又跌

放心, 上得我都會係度講
個陣10月上得船我印有係度講
我嗰陣仲話"你地而家買個價都平過我"
仲有
"我推介D股從來唔怕有人買得平過我多過我
因為我幾肯定冇人坐得到我咁耐
最後我係呢隻股身上搵嘅錢會多過晒佢地"
類似說話

加爆倉了

唔敢開app 咩環境

支那人已經輸到痴佐

教主要背叛我地

納指冇乜事啦

死神訊號掛到幾時

我都8成左

無事啦 升番啦

call 先減囉
而家VERI一隻變廢紙我都唔洗比人call喎

brkb
升又唔跟 趺又跟

豬

真心好佩服西 sir 嘅坐力 明知好大機會會跌都唔會寧願酒先再入番

檸水應該點算

溶緊

似係

逃生門已關

小西最高係咪就係九月果次2.43？
IB最高可以上到幾多

唔好開 一開驚你扔爆部電話

棍

咩事咁大棍

係, 9月2.43是我最高個次
IB最高幾多, 可以去到6倍, 睇你買乜
有D債CEF可以6倍

When life gives you a lemon, make lemonade坐貨

笑死-1.9%緊
克服左就淨係數字嚟

打回原形

岩岩38蚊入左 唔驚

-0.83%

逃生門準備關上

Cls

跌果丁屎咁多係到叫死叫生

究竟個市搞乜撚嘢

邊個仲想接我啲貨

見TSM幾吸引，入左d擺下

道指 +20
納指 -100

道指轉弱
納指偏弱

衰過前排起碼廢老股爆果陣

MHR

第4好正

特大災難is coming to town

傻閪青蛙我走先，頂唔住

有人講嘢就係咁 唔好手多多

笑撚到癡線

好撚正

應該會V

撈左TDOC

同問

-19%再叫我
去睇下劇先

而家入又搏左d祝你搏贏

咁AI呢?

而家走就蝕-20%唔知走唔走好

咁快撈貨

VIX係唔係到

185入 一入即跌

我-19% 走

好多人無用不推文

JPM 穩如

Set咗180

納Dee v 咁快

無錢再溝

銅價升
fcx都趺

好chok啊

飽爺一日唔講野 一日都唔好撈
追只不過係買貴1-2% 呢個位跌除時係唔5%
好撚痛的

RIP TDOC 我坐沉左船

唔係頭肩頂？

chok住等鮑蛇講野,同上次一樣

牙白熊救市未

200樓下之前

傻散都係拎返d錢玩etf算有排都未上返個本

增長唔錯
有留意

勁 一入就插

暴巴有福了,英國d雪糕好撚平

滿倉紅

半年低位咁濟 忍唔住撈左

跌完未

幾時開完會講野？

太刀

又BIG SHORT

要入貨起碼都等兩點之後FED子講野啦
FED子講錯野隨時就5%到10%

寧願買貴都唔好坐貨呀屌

TSLA 又熔斷
玩完了, 美國亡國了

收入增長快
前景概念唔錯

打算回少少入

其實忘兄你有無買過

仲衰過之前

納指 趺返
道指 都趺緊

180應該都差唔多掛，但等埋fed子先

好紅

好痛

琴日上半場假升真係好撚狗
中晒伏

不推文呀屌

納 dee 好硬

洗唔洗咁大棍

納指evening star

眼訓唔等啦 長揸實上返300

tna 收皮

184係度

又出手了,酒呀

墓碑添

暴絲

fcx 期銅升 都趺埋一份

訓教先 唔睇。
今晚fomc收皮
就清倉 唔玩

救命，成日星期紅字

今次大定細死神呀 冇咩料到

點解咁睇好tdoc
疫情後會少用咗啦
雖然我都19幾有貨

Mola mola

酒牙

呢幾日咁多人串暴絲

大家同西sir買入價唔同, 可以話要俾西sir更好既心臟先坐得穩
一係就準備錢溝爆佢

Tdoc 落多小小啦

我同暴絲diverge我會直覺覺得我睇少左嘢
唔明啲人哪來自信串牙暴

拎到1400鎂既美國佬

垃圾嚟，300嗰陣無諗過會跌穿20x入貨價

RESPECT

屌其實個個係咪清撚晒倉然後喺到燈

新嚟嘅人真係有眼不識泰山，死神都敢得罪

VIX 8連陰今晚出陽
對上一次8連陰之後又係出陽
大圓底上返

見到死神圖即減倉
但想知究竟暴絲睇到啲咩

因為外國睇醫生真係好唔方便

SP終於有崩既感覺了

多年經驗交易員都敢串
d人真係好笑

鳩估
油價
market breadth

尋日有人問死神係唔係流浮山
我心諗死神已經喺你隔離

雙頂 rsi diverge掛

納dee 收市跌幻三就切柒

Ai嚟

穿*

我覺得疫情過左都會越黎越多人用

青我留意左你好耐
你真係好幽默

唔好咁喇

AI分析全球市場走勢然後適當既時候俾提示大家

無底

仲有其實我好撚中意po

量縮 evening star 沽佢老尾啦

可以瞓覺了
跌多啲嘅話今個月就可以入多啲VOO

死落去啦 納dee

呢2日慘過之前

救倉廢老都唔郁

呢個真
暴絲點都有d料到

一 外國睇醫生唔方便
二 佢唔係淨係睇醫生，客又唔係淨係普通市民
三 相信臭雞

其實量縮都可以升到無頂
不過eveningstar就

如果你知暴絲係邊個
你地一定唔會夠膽串佢!!

我鐘意丁丁以前細個成日睇,雖然好低能

ai嚟 點止有啲料

本多終勝

暴絲並唔係一個人

金波居然仲綠緊

契媽變左臭雞

唔通今次返英國Upgrade AI 零件?

咩事落咁多

從來都唔會串暴絲
每次暴絲都行得好前

強er 真好公司

點解會知佢哋個名

淨係對市場無情緒呢點已經贏左大半人

可能deploy去英國server only

暴絲分分鐘坐係icc 46樓笑鳩大家

覺得好攰
已經唔撚想mon住
由9佢la
人生好難

以前見人講痴線低低b有google過

快D快D

紅色po香港人嚟

番工晚晚都ot ，隔離同事女都冇條點屌

訓喇

醫生睇病 大部分問症已經有答案
外國睇醫生真係要坐好耐車 同埋要有個appointment冇你想像中咁快
所以teladoc就算疫情後都好有market 特別係疫情根本唔會完
利申：行內人

又棍

佢叫PO(鋪)?

屌鳩你

有錢我仲有張卷4月到期無game換先諗住玩

我都冇
利申：就輸哂

一鋸樹就大插 準到

Historical high 出死硬
反而納dee好少少

我覺得佢慢性疾病管理同公司醫保先最重要

瞓覺了，相信大將軍唔會令我失望，來吧諸神的黃昏

毒果威得一日
9月買完到依家好似無變過

以前首主題曲有哂佢地d名

amzn

屌 跌撚完未呀

樣樣都想試

跌市去創意台聽科科科科科科科包你笑返

暴支膺懲

財經台最古老的投資集團之一，管理資產極為傍大，據傳言所得，其集團24小時運作，精通世界大事及多種投資手段，即使是滅世級股災依然難對其集團造成任何損失。

今日 lunch 去左流浮山帶左死神出市區

Btw d 海鮮唔係真仰好好食

公廁雞：「新嘅大牛屎即將來臨」

諗住幾時先入貨

我坐IFC頂樓笑鳩大家

睇位執平貨 4月笑呵呵

油價
62.9 的20天線

好像之前幾次都唔穿

因為amzn夠大隻

排緊隊上嚟，等埋我

成倉semiconductor+big cap冇咩點跌到

d機會因amzn係競爭關係而唔用？
diu英文廢

冇玩過mhw驚唔識玩
btw mhr有冇中文

冇soxl 唔好講自己有渣semi

教主咁有錢睇戲

都唔係第一次講amazon care，又跌
Amazon都入嚟證明有得做啦

我寧願amzn 收購tdoc 好過咁樣互片

Not today

構

一個fomc 收死神皮喇

持有SOXX

其實大家都係講下笑姐

成班牛皮熊係到玩野 互燈

真係唔好咁認真

得tsm 計唔計

加冰飲

lmt價投

market 得100
咁多咗條友入來 你得到嘅market share 咪少咗 ＝ 賺少咗錢
多個香爐多隻鬼

做人有閒錢既話
不妨間唔鐘對自己好啲
唔好成日辛苦自己

捉住手仔教你玩

amzn好似樣樣都想搞 百足咁多爪

巴打你個名

我想睇aapl加tdoc合作
全部人戴住隻apple watch check住

太多錢 要揾地方用

TSM加撚到我變左第一大持倉

今晚鮑sir 帶曬你地落去見我

sqqq 護體 +3.86%

呢個仲好賺過apple car

跌市有咩戲好睇

amzn樣樣都要
貪心到佢

扼殺其他人

唔怪得要反壟斷

Market最大100
但依家可能得幾十，啱啱先起步

叫個光頭閪收皮啦

3成持倉
-0.36%

都無咩野好做

等今晚講野算

無玩過MHW都會識嫁啦
反正新操作就係新操作都要學起
清走左舊果啲麻煩野
彩彈呀果類

好似有
利伸 會玩英文版

你條友仲識咩丫，除咗坐之外
落去睇你坐貨坐到變三角形呀

Margin Call

拆佢骨啦

認真喎 apple watch 救咗好多人條命
宜家啲保險公司會送apple watch 俾客 有咩事watch 識報警 唔死人＝唔使賠錢

其實車邊賺得多錢
成本又高
研發又要燒錢
個人醫療仲普及la

THE BIG SHORT

tdoc 好像無自己醫療團隊?

同埋點解
上年蝕5B

前幾年都係蝕1B左右

特登買多個ps5 制等rise

光頭佬死都唔拆股 amzn咁大隻點升

兩個睇法
amzn 爭食

同amzn入市場證明個市場有得做

睇大家點睇

QQQ d option IV升到

光頭佬已走人

契媽重倉得實有原因嘅
同lvgo合併之後先狂買

我都好撚耐無玩一定要重新練
而家mhr又多左d新玩法應該好忙

去做定期吧

其實功能上係好吸引

好似成套故事變咗好多

有得送咁好

係咪仲要插多個USB bluetooth

點解D人要搶qqq

Call定put

push

SH派專用

上年收購LVGO

部機放喺度咁耐唔玩好似好嘥
平時都係拎去酒店玩吓mario party
依家條女買咗部機玩嘅機會更加細
部機擺咗喺度好耐冇郁過

咁大隻玩西

依個有d撚頭

走人=/=收皮

一齊 等埋廢老鮑我就....

叉定電先,我半年無郁叉電都搞好耐

一齊用盾斧超解佢老母

將個tenant migrate去UK

ES MAIN歷史高位出Evening Star係咪玩完

全線紅色

apple watch 好靚仔 買咗隻

一樣用太刀兜割佢老母

依家晚晚都俾條女捉去玩pokemon
要我過哂啲精靈俾佢

amzn仲有Pharmacy可以一條龍服務

100
好危險

IZEA MAXR YALA真係好勁

HSBC MPF 有TSLA

現時嘅apple watch好似暫時係量心率變化比較欣賞
但其他方面好似唔成熟？

華爾街班傻閪明顯覺得係爭食

6樽超解

S&P死 但道指仲綠緊

認真 幻三13000 呢個位好難再穿，原因如下：
1. 齊頭數

2. 大户唔比打交叉

3. 連郡睇淡急升

always on 冇乜用 好多人都閂咗
SE都夠做

用緊s4

其實佢check唔check到有冇夢遊？

最好有緊急叫醒人裝置 夢遊真係可以隨時冇命

唉 垃圾宏利北美基金

見切

記得有個震動功能叫醒人 但未知開放咗未

有幾

能源板塊 market breath 一野由100 drop到5x

叫得醒夢遊咩？

當年mhw爆到九彩咁

係咪舊年三月睇住個市溶

Call put都係

未去到入要醫院 但要留意囉

我都想知

1&3

果時輸到冇錢買

下壓100?咁上壓應該都幾高下

好地地跌乜野市呢
係要人輸錢

可以點樣verify 夢遊緊?
夢遊既脈搏比平常有特別唔同?

得掛 唔知

盾斧招蟲技屈到仆街

玩具feel

講野成個麵神咁既

有道理

今晚廢老鮑 一野就收暴巴皮喇
死神都無野呀

冇血壓 得心跳
佢show 100 囉

好似話夢遊緊嘅人
最好唔好突然叫醒佢
會有危險
可能會嚇死佢9up

有無人睇過atomic habits
呢本書真係好癲 實在太好睇

100 bpm 好少姐

暴巴由第一個post 就係度
邊有咁易

睇錯

血壓同心跳好似冇咩直接關係

唔識

大巴大巴車埋去

TSM
你睇吓人哋MU
生性d

大TECH黎講今日AMZN ASML TSLA表現最好

提提孖緊既各位，今個星期五係重要日子

世界最後之日

道指好撚硬

我覺得係下星期一

平手走一走izea先，留cash

大家都睇到好淡

暴絲其實咩背景?

DIS

今次個個都睇到好淡 點知升到仆街

anyone just bought Dis?

米奇老尾咩事

靜啦

華爾街AI

全智能分析市場全景圖Ai

唔講以為千升

I bought 4 months ago

又出現金鋼棒

呂布贏左

真係懷仔？

之前落車 上返車是開心的

突然扯旗

我都係全倉硬食算，廢事左一巴右一巴

老鼠樂園重開

跌市扯一下就跌返

之前都有話開返d 園 點知都係陰跌

加州迪迪尼29/4重開

留啲cash
下星期再執平貨算

冇開孖展 冇所謂

大升1點

介紹返5倍反向納指ETF: GME

依加仲走乜 係走一早走左啦

MU沉未

1.7

伏過一次

呢隻真係睇定d 先好入

入左又預佢有機會陰跌同妹

1.691

e家講重開太早啦掛，等陣入面d人又爆過，又close返

係啊 抵玩
pro制勁垃圾

護衛人類 挽救熊市 看守這道dee

一早已經講左4月會再開返 d 人old news?

靈車

邊間

屌你老母

開始黎料

老鼠教

咁我覺得今日係千升
盤感

因為鮑sir

今日又係一樣既情況 鮑air 講緊野已經大V 緊

道dee: 10年國債

納指又碌落去

如果信鮑sir 既話 依加真係penis buy

綠字

GM好勁

正常 人地估值咁低 全部穩定賺錢公司

國債就快1.7
再升垃Dee應當悔改了

佢講左野?

估計又係講廢話
然後再深插

都唔洗估計
唔加多腳已經係好事

重要玩幾多次幻三？有啲悶

RBLX好似幾硬下, 冇咩點跌

Put晒道納
結果打個和

ai 獲利0.33%平均成本121

Iwm 升乜春 明明成份股都冇乜升

咁你覺得個收入來源係邊

佢大V 緊 應該有人賭fed 做野？

人地收購左livango ar

西sir 笑我地推po 慢去玩btc 喎

Plug

跌咗好耐啦

$MMM

終於有位買SE la

屌我90$都蝕緊
DKLM

幾時棍落 張put未回本

bili
all in 得

醫院嘅訂閱費

買哂大細
一陣開個圍骰比你唔郁

呢類野通常用左就返唔到轉頭
就好似d國際大公司今年玩wfh都玩到熟哂
cut office cut 工幹allowance
全部變哂video call

幾點有議息結果？

想入

2點記者會

冇睇一陣 10y就到1.7

10y bond 強到冇力跌

幻覺嚟姐 嚇我唔到

Tesla Autobidder is now managing over 1.2 GWh of energy storage

想訓

2點千升

正股 leverage 高成本倉都硬食緊

打仗股大爆上

so far仲有15% profit
好痛

納dee一路向下扯真係痴線
陣間出嚟廢噏又跌多嘢
真係頂唔到

d工業股真係愈升愈有
cat
gm
X
無位入

撈底獸 撈底獸
契媽K 契媽G 契媽Q 契媽R
Pennis buy 孖展加爆倉 10年後fatfat

似收到風d大戶

X明明尋日跌咗

升又無位跌又無位

係咪道指千升 垃dee 垃圾唔需要討論

Mu intc easy

Dow

TSM

INTC咩事
直上火箭

唔知咩位入貨好

sox 同傻納真係無得比

tdoc上呀

CAT 52week 新高
唔係好敢惦

垃指彈 我個倉冇彈

今晚推Post慢到。

TSLA陪你日日撞

掛咗180

次撚次整數位入唔到

個市閪到

太貪心了

世界第一 打惡熊 將惡熊重罸
厭惡熊市 哪怕爆上 熊市馬上消失

大道指求不滅

契媽R
屌 笑撚死我

Mon市黎做咩？

咁chok你都食唔到啲浪架啦

真 一齊吟詩作對仲好

屌 乜大公有係美國上市?!

駁唔到
等真係chok完先入

同埋好多人都唔相信 問症重要性係70%

間公司會破產

對外國人黎講 個potential應該係同保險公司合作 減低個cost同增加投保人數 win win

Dash玩完

其實都係 保險係好大既收入來源 散戶反而唔多 始終teladoc service charge有d貴

POST好靜

呢度咁淡 係咪可以升了

如果香港用TDOC 係平價睇醫生 大把人用
輪街症都要等幾日 仲要唔一定有位俾你睇

如果一陣兩點議息結果係加息
咁科技股係咪就會趺

price in 左

何止跌

想同大家傾但身體好差呢排
又無乜心機

殘忍只需一棍

真係唔明呢隻股憑啲咩最高去到210幾

突然話加息溶都似

唔會嘅 不過驚佢講錯少少 啲ai就係咁拋貨

TKAT

咁又冇咁誇張嘅
不過街症晏晝預約
夜晚先有得睇

如果加息既話
係咪所有股都會跌？

銀行股

所以唔會加息

唔怪得咁升得

有咩銀行股推介

三月熔斷再現

你俾到錢睇teladoc
你求祈出街一個私家醫生都睇到

但係之前先拎萬九億出黎托左陣市
如果依家加息，搞到個市閪冧
咁拜登咪好戇鳩

點知其實聯儲會有共諜, 想搞爛成個市

dpst

sqqq

同美團一撚樣

3倍
如果加息就即刻狗衝

唔好mon市la

見到啲夠名 又唔同左 就知

又跌走左堆人

呢到真係靜左好多

係時候未

呢排甩晒啲新聞
都係睇下大家吹水
但都要瞓啦真係

加息機會大唔大

鮑鮑上myfreecam未

啲高層自己都拋售 仲keep住做乜
過多個月40見

會唔會跟住一齊上

叫左成個月豬死
叫左唔想叫了

但加稅對廢老股都係利空

即時加息機會係0

多數做cd rm食花生
得閒講兩句搭下爹
訓夠又上黎hea

I'm still here 但掛住打機唔上水

講過幾百萬次2021唔會加啦

無方向鳩叫

反而先知點處理 SLR

差唔多撈貨了？

d人放風就唔會extend

龍龍哈先熱鬧

可能個市太悶
大家都無咩動力傾

個市橫盤等鮑蛇

所以依加真係掃平貨機會

連鳩叫都靜埋

但技術分析好似係納dee要去到29xxx先會上番去

接左啲SOXX

CHOK撚到CALL PUT雙殺咁款

加左少少
等FED出黎9up後個市點再決定

短期會好痛

29xxx？

鮑蛇好似聽日先講野
今日只係議息結果

教主不愧為教主 有膽色

如果一陣根本唔會加息 咁姐係特價緊
大家其實等緊咩

係
因為上次講咗見到經濟有實質改善先再加息

今次無乜可能會加息，大家應該都係等supplementary leverage ratio

記得2點有記者會喎

上次升到去鮑蛇講嘢，一講完就跌返曬
睇嚟今日都係咁

唔會 extend 係咪即係話唔會調整？ sorry 唔係好明

龍龍蝦

分析黎睇下

大家都知唔會加 唔怕一萬 只怕萬一 本金有限

笑左出聲

彈番咁多仲豬死, 證明你真係成個跌浪完全無動作

飛龍市

會大插一野
到時會突如其來
防不勝防

用返不推文好嗎？

一畢虧光不心痛的錢

上次鮑蛇個句not my job殺傷力勁到呢

點只止龍 應該係報價器出錯姐

想睇

呢度個個都財自

唔extend咪死

我鐘意你既答案

依家個市敏感過你條女G點
講錯少少野就崩

唔放寬SLR/鮑蛇話經濟幾好/出加息時間表/10年債Yield正常
都隨時90度直插

果果重上400

等佢講野

aapl個種廢係難以想像

extend咪姐係咩事都無
唔extend咪姐係銀行要收返d水

到時 TSM STILL 117$

石仔Strong Hold到嗎

石仔癲都似

爛果得100

原來如此 我以為係用’調高調低’ 呢啲字眼架添 不過唔 extend 會死人架喎

屌 好癲

想買si 可以落返100嗎

好撚易講出口

何止呀
宜家係無提你想要個樣野同樣崩

只係FOMC結果
鮑蛇聽日先出黎鳩up
改左時間

落到100又唔敢買

入左少少leap call都豬死

係咪瞓得

覺唔覺女仔游水著“一件頭”仲正過三點式？

橫盤咪睇住J圖先囉

拎25k usd出嚟玩
真心癲

等market breadth 落番D

慢你廿秒

唔提YCC即崩

FOMC都重要
本身一日死變成兩日死

Cls教主

YCC好多人覺得唔會出
尤其上次鮑蛇果句not my job之後

唔知係咩黎不過我block 左個樓主

正撚到

深夜福利

中伏

雖然佢1 share/order 仲要限30mins
但我欣賞佢嘅膽量

但成功刷到view數
twitch直播好多人睇

jed

我未扑 依家扑鳩佢

終於明白教主原來鍾意五十路

補多張OTM call

就係見撚到扯升 一GOOGLE竟然係支共

有gimmick 我都想入去玩
開返個連群版

第一句「hi my name is 宥巴」

好野齊分享

9up就得架啦....雖然我無正常既返工interview經驗，但都做過幾次pitching

我咩都唔做訓醒多過係你度番一日工
你比3個理由我黎幫你做野

咁都上市
仲會爆升
咩料

今日好多新人

死神出手未

post定2點聽鳩up

等咩, 樓下看更都知道200%唔會加息

跌左少少咋喎今日

睇嚟黎緊又會熊一排

等睇加息時間表有咩變化

其實係
不過都係睇表演
用咩理由chock落去

未

TSLA

buy brk.a

終於有人講出重點

越來越多人開始整電車
留名tesla一嘢打沉佢哋

Big Short

唔深奧啦呢套

成個市都妹緊

睇d 聯儲粒粒圖

白虎巴最近幾好嗎

教主係睇呢d

29xxx?癲撚咗

........

加多少少ENPH

睇完好醒神

覺唔覺女仔游水著“一件頭”仲正過三點式？

石囝

重要野要講三次

冇睇到添 掛住睇直播 sorly

留名

大戶最後點都會震多一獲

納dee 29xxx我地應該財自曬

推呀

如果依家上2萬9 應該真係

瞓醒數鎂